[傳奇鳩美斯 鋼炮力爭先] 德甲及德國隊球迷討論區 [貳拾]

我愛肥鳩

屌奶星

乜撚野力爭先

爭鮮我就識

繼續留名

點解有husky icon

將後尾個dog改做husky

6月嗰陣其實好似已經有巴打發現到架喇喎

topic

等睇燈死自己

husky隻耳好可愛

傳奇鳩美斯 放假食爭鮮

神鋒今晚屌打升班馬

今晚要睇live見證神鋒456升班馬

大炒格

史特加0:4杜塞爾多夫

屌你老母

樓主啲tag係要幾有自信先夠膽post出嚟

on9 topic

床上鋼炮

akolo又傳埋啲柒波

屌

想托入去變咗炒波底

兩鑊啦

下次就入波

原來丹尼爾繼續會講德甲

我入波我切

施拿

肥鳩隊廢
德素多夫更廢，咁多球叉燒都食唔掂

agger

都唔知點解史特加上年點解可以排到第7

zieler好撚勁

G

無一個識扭下波淨係靠死球都中到幾球龍
好在施拿頂得住

korkut

上年季尾對拜仁嗰 Erik Thommy爆到曉飛咁強姦成條後防

Pizza佬正選

夏歷唔識入波

柏夫蘭卡

邊度有link睇？

柏林加柏個場有冇咁快1:1
假波!

奧格踢法好似啲英冠球隊
球員沖得又撞得

Kruse

0-1 Kruse

真shit

德甲波有1-2隊踢法係咁都唔錯
唔係出到r洲會好輸蝕

Kainz左腳出波仲好過Augustinsson

屌你大蛋成材了

感激

全能中場

屌你奶反杯埋
加柏作客有冇咁撚廢

邊隊入波先

加柏12碼入波先
1分鐘1:1
而家2:1

柏林個杜達好似幾勁

好似上幾場都有波入
係勁 不過100%下季就比人買走

韓狗

硬係有種感覺會比人絕殺追和

下半場雲達實力減半
反cup無難度

好心個普利錫咁廢就唔好係咁吹奏啦

追平了

假波嚟嘅姐 嚇我唔到嘅

Kainz又出一球靚波

睇完比沙路球miss
而家agger

爆炸啦

守高波=垃圾
今季幾場都係咁
對住長傳 死球同傳中全部都鳩吓鳩吓

我屌你老母呀夏歷

柏林食左春藥?
4:2

卡拉臣

呢球世界波

柏林有咁勁架咩

準備定平安鐘先

佢地呢季做左d乜
教練一樣 陣容又差唔多
仲要賣走埋weiser

Belfodil啱啱兩碼炒高

多有運

不來梅防守老老實實 都幾差
場場都比人入

以前阿羅夫斯到而家包文都不願面對嘅弱點

紅一件有分袋都算係咁

我發覺係我地德post有魔力
入黎個個都燈

我燈力全失了
燈力分哂比你地

睇下兩隊死敵先

季頭係咁，季中就會Hea踢

04比拜禁住打

拜1:0

球證

永遠唔吹拜 好on9

04主場又偏幫客隊

你地個邊有人話04茅 但係見到個球證咁樣吹
拜做同一樣又唔吹 係人都燥啦

追撚住Goretzka嚟踢

兩下都拎黃

pen

迪山度又做乜撚

04呢幾年d買人做乜鳩

04幾多年冇贏過拜仁

今場跑死卡利袓利

Diallo上場入咗team of the week俾手足吹奏完就紅咗

漢堡半場輸緊三粒

0-4

主場球迷睇咗一個鐘都無就走人

今場搞乜 頭幾場都好好地 排頭3
今場一野搞到似降班膽

0-5

柏達邦個場好假
78分鐘4:2 完場4:4

利華成個上半場㩒住Mainz屌咁滯
啲波劏到入禁區任射都入唔到一球

利華攻咗半場 一出嚟就派膠

燈到
0:1變到1:0

Havertz又入波勁能到

佢打cam ss st好過cm 上幾場好似擺佢打cm 戇撚鳩
今場咪顯功架

havertz 同白蘭特

對面啲人走去mark拜利，都幫到唔少手
但係代價係佢瘋狂被踢傷

感覺上havertz好單薄

Baku 同埋個黑人中鋒好勁

法蘭克福1-0

牛

荷拿食得住Upamecano

rb呢下

04 最衰都係挖掘機

英超挖掘機啦
無一隊是無辜的
Meyer kolaxxxx sane 鳩數都3個
拜計埋neuer都係2個

meyer去精宮打後備

仲有輸波莫停 佢今季先去psg

meyer去英超應該超高人工
有歐聯唔踢走去坐bench
唔係為錢為乜

今晚頭四分子大戰
不萊梅對柏林

今晚係咪東網都冇

輸波莫停咁廢psg都買

sahin正選

鑽石442

踢單防中

夏歷

lustenberger dllm

人地都接實咗
硬係要踢返出嚟

感謝不萊梅手足幫我敗攔住柏林

阻唔阻最後都係拜攞架啦
早同遲分別姐

季初趁仲有氣氛講下得唔得

上半場2:0
下半場3:2

老老實實 完全冇氣氛
同祖超巴超一樣

wtf

劇本

作為一個拜狗 咁既聯賽真係得啖笑

咁樣輸近柱

12碼

penalty

作為一個拜狗 咁既聯賽真係得啖笑

講真咁同直接宣佈拜冠軍有咩分別。

令我地班拜狗 totally no mood to 捱夜睇波 嗱,我又分析下 首先哈咩柏林,唔好玩啦 東德野，3分穩陣

多蒙特,,如果係法狗就有可觀性(順便可以報上次ga仇)(不過算啦,入到德國盃決賽又會見到面) 我真係冇睇過依隊野..拜半力夠WIN,又3分

最後一隊,我連名都唔記得 我地出青年軍練下is ok,又3分

加上我地4大尖刀 利雲,占屎,梅拿,哥列斯卡 加上關鍵王洛賓.. 根本場場大炒,,,,

冠軍就一定..係睇下破唔破到得失球.咁一面倒ga比賽,我冇興趣,大家歐聯見

P.S.比d咁ga對手拜仁..is侮辱..哈

凍檸清改好d

正

個球證咁鬆手
點鏟都冇牌

趕收工

而家只不過打左4場
多仔已經累積左8分
仲有30場比賽
多仔係剩下賽事取得 28 場勝利
就可以打破拜仁保持既九十一分奪冠記錄
即係話多仔仲有 2 場波可以失分走盞
只要我地萊斯 葛斯 鬥心同熱誠返左黎
根本可以不失一分 奪冠卓卓有餘
輸左 1 場又有咩所謂?
你問下自己 有邊隊奪冠隊伍係一分都無失過?
最緊要可以雙殺到拜

呢2篇野下個post可以擺頭版啦

下個po可能winter break都完埋了

有r洲國家聯賽應該可以推多幾下

不來梅3:1 ft

鳩美斯果種眼神,渴望勝利既決心,係戰士既既霸氣獨有既眼神,史特加目前就係需要呢一種,會令人望而生畏.
鳩屎合一絕對係鳩美斯既最佳選擇!!!

暫時上第二
階段性勝利

出Luthe雪Giefer

Gnabry居然有得踢正選

左閘

拜仁冇咗coman得番三隻翼
佢大把機會啦

Caiuby揀射

04個種廢真係唔講得笑，買左客呀

Freiburg客贏狼堡 識買緊係買Freiburg

第二次買錯辣殺04

隊短原來你係元兇

見到不萊梅係第2好似時光倒流咁

仲係季初，榜首幾位係會有D唔同既
過多幾場就……
德甲比人話悶都有原因既

除左英超有邊個唔係

未打拜仁多蒙特萊比錫個堆
家陣儲定啲分護級提早放暑假

吹奏u都屌

但係打左柏林

計往積一向食住柏林

史特加件作客有啲似小保加

多

投降喇我地

個pat

好掛住漢堡

有機上番嚟既

係都我哋投降先

拜:和 係走更長遠既路
多:大炒 係沒落既迴光返照

古沙冬窗會唔會考慮轉會 德甲未出過場
索性去奧堡同細佬一隊啦

唔係呀嘛

睇大陸網個個大陸多迷都百屌緊古沙 布魯日個場佢踢成點？聽講好廢

輕鬆啦

話說
德國成功爭取2024 歐國盃

隊短做到野

儲定錢飛過去了

仲有6年 夠時間啦

柏林

呢度打完球隊名加個emoji之後有99%另一隊會追番和/cup

拜係嗰1%

加柏個日作客輸比柏林我以為係加柏作客極西
屌原來係柏林主場勁到咁

不來梅可以上榜首了，時光倒流

係上都多上先

藥廠坐和望贏

有冇ching有雲達link?

加柏咁快1:1

唔使劇本喇今場

mola
可以着返條褲啦

完

紅埋

冇得J上榜首了

對史特加都豬

一樣護級隊
豬有幾奇

下半場倒水456

大蛋中柱

我睇條link死左
Ching冇事？

嘩屌！出四前鋒

OG

沙軒打中堅=即刻入波

又係對面派膠

屌又中

中柱

得番一隻中堅同閘
預咗

而家直情唔守
唔知以為R聯決賽輸緊一球

對面咁多球打多幾個都唔入

係咁幫柏夫蘭卡涮數據

3分鐘內都2 3次
Pavlenka嗌緊救命

感動嘅係04贏左了

同上年一樣
排第二冇運行

唔使變史浩克06

救命三分

而家得返漢諾威一隊未贏過波

下季有冇機有兩隊柏林一齊踢德甲

lm睇燈

睇下邊隊係德乙升上黎先

克歷奇同告斯係襟兄弟

1.0

1:1

咁都笑得出

發覺啲鏡頭專係捕住路維食緊野

無penalty

賀記比人屌打咁多場之後終於學識過數

頂唔頂得住呀

有球證加護應該頂到掛
除非球證突然醒覺

無了

屌係老母porsh

黑哨要還架 聯賽都豬比RB 唔係諗會和/贏到鏝下話

賀芬咸快撚D執柒左佢啦
次鳩次霸住個歐戰位 又踢唔到乜野出嚟 ON撚9
同柏林一鳩樣

拿高士文已經盡晒力

我寧願佢今季就去RB
帶隊西波賀都可以霸兩年歐戰位
不過隊西波D買人柒撚到 今年冇比人拆骨啦 踢左D乜柒出嚟
唔講今場歐聯 聯賽主場對RB都豬呀仆佢個臭街

天滅賀芬咸 薩克達1-0里昂

德甲黑暗之日

咁都好罵 對曼城比人絕殺算係咁

今晚到04vs莫斯科火車頭
多蒙特vs摩納哥
今輪我諗得多蒙特贏到波

黑左鏝一球12碼

連續兩年哂歐戰位 鬧得柏林 可唔可以鬧埋賀芬咸

可能兩隊都輸呢

呢D係咪反面燈黎架喂

賀記傷左10條友
5個係中堅

咁拜仁個邊傷哂d人 歐聯踢得差 你地遲d唔好屌高華同拜仁 OK?

哥師個陣傷撚曬d人都係屌佢逼走神醫姐
冇人用用二隊踢唔通仲屌佢咩

候韋迪斯倒戈

04亂鳩咁踢
連人都唔mark

04

偷到雞

燈

反而拜仁最垃圾

利華主場都輸..

利華反擊都幾快
havertz

場場要失下波先安樂

屌你秒速4-2 有冇咁假

輸波最真

最柒垃圾敗

曼城班費多十倍, 賀芬咸輸都正常

感動既係 今年德甲打歐戰都幾生性

小組咋

好過上年小組都食曬屎

隊隊都旗開得勝

有隊紅衫垃圾丟架呢

估唔到法蘭克福贏拉素咁多
德國鷹贏意大利鷹

賀芬咸其實整體守得唔差
唔明有咩好屌
下風波唔通同鏝對攻咩
雖然最尾係輸球ON9波

相反睇吓垃圾拜狗

贏馬賽贏拉素

馬賽作客10人反勝
主場撚到拉素燥底

再唔生性好易比法甲過頭

德甲一哥vs法甲一哥

出左歐國聯23人名單
有選uth

Draxler Trapp永續

draxler真心唔明點解仲要選佢 仲有保定都係 而家回塘回到
trapp ok啦 都唔會出佢架喇

最慘係leno 國家隊第3人都冇佢份
阿記正選又唔係佢

個名有個普字個d都係吉祥物黎

冇me總係差咁點啲咁樣

Uth Rudy Boateng Draxler Trapp
話就話Uth 有debut cap，但係呢班人近況咁頹仲選去入搞乜

點睇雲達對禾夫？

Kehrer Draxler Trapp(外借)
鼻屎佬選曬鈀d飲水機專員想點

100% Werder

唔怕燈好野

不嬲準開

禾堡啲燒味波下下都頂到
好撚淆

細蛋 2-0

開齋

靚組織

背肌真係好廢

痛

要讓返個榜首出來了

係

不了

原來要包住個頭先入到波

多個場個球證做緊乜

me

好似幾勁

Ching包尾都贏唔到

艾卡沙真係多仔救世主
巴塞會唔會唔賣

3:3

唔會啦不過可能好似上季牙衣咁抬下價就唔買

max

下半場好睇到

估唔到Gotze有得踢

艾卡沙

wa diu

一嚟就帶帽，CLS

可能係今季最精彩比賽

Sommer

0-1

Plea好波
啲長傳分邊都好準

加柏今季買得最好既人 好似係

一陣反CUP

拜仁同曼聯係咪連體嬰黎

等睇蝗豬埋

0-2

屌你

點睇me 估中咗

位個啲白袍人係請返嚟
定係個堆其實係平價位要逼住着

呢個問題我之前都諗過

比d信心高華..
反cup3-2不是夢..
多仔都做到 我德甲盟主拜點會做唔到!!!!!!!!!!!!!!

屌你仲燈

到完場就知
到時一定大大力bin隊短你

反cup我飲住油跳ifc

快

呃油飲 = =”

pish

好似係telekom既學徒定員工 可以係賽季之前向培訓中心申請呢個筍位

又傷件

唔買人咪咁 on9高層 仲點打歐戰

0-3完
高華死期開始倒數

史特加炒咗korkut

高層問題多啲啦
陣容老化左咁多年
上年搵希歷基斯已經係唔肯正視問題既做法，只係將問題又帶到下一年
今年新教練上場，但竟然零投入，都唔知係咪玩佢
更衣室問題都係一樣
如果高層易大手買有名氣有實力既翼鋒
洛賓列貝利都會明白自己唔再係大佬，心服口服退居二線
你出基拿比唔出佢，正常都唔服啦
拜仁而家陣容真係德甲頭四實力，排呢個位係正常

利華前場咁多勁人 但係一粒都入唔到

今晚拜有機跳落第6

佢地正選係有頭4 不過冇後備 出新仔分分鐘仲慘

今年係班拜仁高層仆街 唔撚買人 高華好撚慘

仲係0-0

而家咩都入高華數 好慘！
漢尼斯低估哂其他隊 人地今年一係肯比錢 一係後生 一係肯比機會 拜永續robbery

6連冠沖昏左頭腦喇 以為同一個陣容可以屌打德甲
仲要放左幾個人出去
我覺得會用後生

場波好9
利華好似冇中過龍

我想問有咩方法買到德甲d門票？

後生既傷左批

不過而家實力平均返 德甲先好睇

利華上場反cap咁快
今場

其實只係拜仁跌watt 其他隊都係咁 ajax之流作客都和到拜..
德甲只係一個cycle 2-3年後又變番做拜仁玩哂 佢地個根基實在太好

咪就係allin哂體力去歐霸搞到今場咁 唔多唔少有影響既

不過我覺得轉捩點係拜主場對augsburg1-1個場 明明個場1-1之前成隊拜都好有以前拜仁feel
不過和左之後搞到而家咁

諗起多仔 又頹完
今季再次狀態大勇

而家多蒙特個經營模式更加合潮流
高價賣出 都肯洗錢買返啲人返黎
諗起上年拜仁對malcom好似睇唔上眼咁
人地轉頭去巴塞了
但係再大名啲既又唔肯洗錢
咁想點？

拜仁跌watt 希望有助德甲復興

其實復興唔止係競爭大翻
我就咁睇覺得係拜跌watt
其他德甲隊冇勁到都係咁
出到去都唔係好夠打咁

紐倫堡=atm

降班膽

4:0

技術體能戰術都差一班

漢諾威同史特加表示 想降班?問過我地未

讓返個位比漢堡啦

漢尼斯

高華咁啱就坐正三煞位

多子希望keep住
咪撚又賣走d人

pulisic sancho已經準備緊賣出去啦

呢隊可能要下季先

5-0..

6-0

6粒

炒炒下上埋第2 痴撚線

我係個升班教練其實都幾尷尬
一手一腳帶隊波上嚟俾人屠

升班馬嚟講 比人大炒幾多粒其實冇咩所謂
攞夠分護到級就夠

You and you 3 point
Every body 3 point

雲達手足點睇睇今季隊波爆發

Tayfun真係冇份工做得長
其實搵個正正常常既教頭 重用我 洗咩驚降班

夠分護級就收工啦

爆到40分就放暑假lu

reus,kai,ruediger都因傷退隊

can屎忽撞棍又入返去

卡拉馬中哂

嘩 跟佢買波先

呢到都好準

佢會係邊講

對埋回勇史浩史同利華就打回原形啦

估唔到咁博一嚟就Uth擺前華拿擺左邊

冇諗過can正選

雲拿

白衫隊波都幾垃圾吓
咩隊嚟

重叫著11號

好彩冇睇隊垃圾西波走去打機姐

雲拿真係吹大咗

出sane啦

點都要搭個契仔入嚟

聽朝早起 慳番啖氣含淚訓覺算

降班

鼻屎佬肯走未？佢完全唔知做緊乜

無咗個金章件衫靚好多

佢最醒世界盃前續曬約
加陣繼續柒都得，仲要足總撐

大世界好多隊打得唔好都換咗帥
等睇歐國盃再柒

歐國聯降班入唔入到歐國盃

發覺樓主開po，啲腳頭真係差到無倫

返早 訓左無睇
成班契仔正選踢成點
見twitter圍剿

冇中鋒

邊個負皮你

奧燒/路維fans/反拜

拜狗個對垃圾中堅

多謝路維換走梅拿
唔駛咩鑊

梅拿尋晚其實無咩野
駁到腳，走到位

反而雲拿打到完場
屈個前鋒踢翼
你個個都沙拿咩

踢翼冇問題，要搵個中鋒
踢中鋒就 側邊兩個狗沖到2046，辛尼唔講廢事比人咬，戴斯拿呢條垃圾都入到國家隊

戴斯拿射親都飛機

kimmich打返防中
佢唔係講過唔想返呢個位 想繼續右閘？

成日都話one team
不分你我 一齊咩鑊

甘美治表示：“在國家隊我被安排到防守中場位置時，我非常高興，這讓我驚訝。當然我也有一些緊張，因為我已經三年沒踢這個位置了。”

10號新聞

佢應該鍾意中場多過閘

清細心！

咁樣比人炒吓好過打和或者輸一球比鼻屎佬吊住條命

邊個接到鼻屎佬個位

快手啲炒鼻屎佬啦

高普

1-0 路維sp kroos入十二碼

差啲唔入

好難捉摸
次次想鬧佢
佢又會入一球塞住大家把口

今場有啲反擊睇吓

有sane反擊好快

今場啲俾波

但冇傳冇射

係 比波麻麻
但嚇到下人 博下角球

法國黑暗兵法保路維

其實哩個陣啱梅拿踢
要佢搶點埋門

呢個陣係咪應該出埋goretzka/havertz

havertz 傷
懷疑而家個陣d人腳唔係首選
timo無理由仲揀佢

好可惜近排狀態咁
比佢正選會比人反

有reus使撚用werner條廢9咩
踢正前效果仲衰過gotze

werner同gnarby都係要多一個前鋒幫
仲係冇呢個人選

新契仔 冇計

無前鋒 夾硬拉哂d翼入去
好sad呀件事

kruse stindl
呢d

應該都唔會再選

上季賀芬咸就係uth搭gnarby,今場又唔試

其實長遠應該比uth打正前
應該都無其他更好選擇

uth下屆都31

我諗klose話復出 都會繼續正選

依家30以下都無咩選擇
斷晒層

neuer

呢兩個同埋Volland

你考慮下復出

stindl真係啱用但已經30歲

30歲無咩所謂啦，啱用都一定要用啦
對面基奧特咪仲老，但戰術價值好大

世盃就34啦

其實睇咗咁多場，用邊個都係仆街
個個把握力都係差到核爆

即討post仲話夠快就得

三個小明戰術 甚少化學作用
辛尼同雲拿好撚難夾
一個周圍扭望唔到走位俾唔到波
一個踢淨係踢到順境波
根拿比要就佢地都好辛苦

三個入面我最滿意就係基拿比
得佢肯就其他轉踢法，其餘兩件好似忽上腦咁 自己有自己踢
Sane都叫過人又爆得，Werner真係含晒撚咁

路維 bye

我希望第時可以睇下Sane/Gnabry+Stindl+Reus做三箭頭

終於bye
圖片報單新聞係咪堅

2個平時都獨食開
又係球會主力 邊肯轉

半隊新仔都係謹輸比世界冠軍
足總見到復蘇既希望 決定永續鼻屎佬

唔知躝得未？
會唔會召喚返奇哥？

奇哥話隊波要有鬥心要出山

公海一味吹奏sane
不過今日d比波真係麻麻

諗返起同年紀嘅奥燒已經勁到無輪

復出踢正前就ok
但係教波佢喺拜仁同美國隊柒過都兩個大鑊
仲咁揀擇

有波入當贏咗

12碼嚟 運動戰仲係0入球

基拿比本身都獨反而冇問題

好似話雲爺爺教拜

今日先公佈點趕得切今輪比賽

6-1

德甲經理人有人用jovic就發

涮數據

東歐兵係勁

sancho

用sahin打單防中會唔會出事？

咁勇？

痴撚線

大蛋真核

入波型中場
球球靚波

球球遠射
典型德國中場中
如果操大隻啲就好

finishing 99

04 比歐聯害撚死

射就有

咁有機會出線 搏下都正常既

好正 睇住比沙路同告斯喺對面後場妹下妹下 但對面又攞唔到佢地波

臨完場先發力

岩岩fantasy放左大蛋

pizza佬好識食身位

今季要求唔高
希望上到一次榜首就得

而家有保路斯基悉心栽培

THX ching

今季差唔多場場用佢

咁今周換咗邊個上去

duda

都係有波入

我都有揀duda
隔一兩場就有個助攻/入波

Jonas

2-0

三甩啦

加柏好撚勁
尋晚睇完場波望唔到有咩明顯弱點

德區手足又燈

作客咪佢地最大弱點
呢季咁多場作客贏得一場

漢堡好地地又炒教練

排第5

炒到上咗癮？

距離榜首科隆2分都要炒

咁大煙霧睇條撚

踢左成粒鐘閪波

賀芬咸90分鐘保住1分

多子勁撚到

-6 football, 下場現返形

4粒馬體會

Hakimi勁撚到
係loan定買咗

馬體會讓賽姐

Loan

今個轉會窗多子做得勁好

同拜仁高下立見

分分鐘全歐洲大會轉會操作做得最好

04作客和到火雞

今年有望出到三隊德甲

投降喇德甲唔打喇

法夫利

然後拜大炒多11:0,賽後多更衣室出現三棍客

調轉就有

新selling club

補上季隻鑊咋

今年勁到

唔係講笑

入韋素真係

世盃踢得咁柒加踢中超不嬲難走都俾佢搏中

除咗轉會

法夫利都啱晒隊波同人
上季睇保斯帶隊就真係DKLM

希望今季完又唔好亂鳩咁賣人

暫時係咪賀記攞唔到3分有少少唔抵?
雖然自膠失分
不過整體嚟講真係唔失禮

無得打

尋晚why多仔唔出paco？

傷

1-2

2-2

打個比分都會出事架

3-2

追和樓上切

一陣豬多球4-2算啦西波利

兩隊04係咪玩緊鬥攬契仔

兩隊04今年似鬥西多D
不過西波利快D換教練前景會好D

屌你老母西波利

炸左

3-3

唔計

RB聯賽和左R霸對羅渣士都識贏
西華聯賽和左對隊蘇黎世都豬 好撚戇鳩

Kostic
廿幾碼中間射個無力彈地波個龍都柯強

唔講以為利華歐霸三連敗

對利華期望點知比我既成績係咁
利華而家防守太差 佢個組歐霸失球最多竟然係利華

下利華同法福一樣本身我預佢出局 輸比最勁個隊蘇黎世冇乜野啦
同埋換個角度睇
利華全組入波都最多

而家呢個世代比人入得小波先易出線
仲要r洲賽計作客入球

利華前場咁勁入得最多波好正常姐
不過防守真係屎到核爆

德甲傳統
04 利華 法蘭克福
永遠唔知下季歐戰定降班區

答案就係一季歐戰區 一季降班區 永遠輪迴
柏林都係咁

如果不萊梅今周有幸贏到利華
利華會唔會炒教練呢

1-0

之後周中德國盃對加柏
趕唔趕得切搵替補

唔係講笑

話左佢地作客係弱點架啦..

好似話已經搵過哈辛赫圖文 但哈辛赫圖reject左

佩利錫後備

辣殺

我用條J保證多今晚比人大炒

表現差咁遠

咬住萊比錫份糧嘆下先

kimmich

thiago

屌唔計

痴得咁靚..

多仔個力架

撐多子真係會嘔血

我有預感多對狼堡會豬/和

8分鐘已經紅咗件

Grillitsch
史特加差啲紅多件

睇頭廿分鐘以為會大炒

冇左個前鋒真係冇乜辦法爭到冠 前4都可能有既
冇左個前鋒感覺就7下7下

古沙中鋒唔錯wo
夠坦

華拿咁

我睇人話古沙呢兩場打中鋒都ok，有少少盾鋒嘅感覺
好過隻philipp

飛獵同狼就算啦

仲有個垃圾龍 karius之流

賀芬咸

終於入

2-0
失完第一球頹哂

差啲3:0
肥鳩真係好廢

換走佢即刻失

再咁落去
5 6 7都似

4:0了

狂風掃落葉

無me

有冇手足答到我艾卡沙傷幾耐

大腿有傷
依家先一個禮拜，可能下個禮拜歸隊呢

Friedl正選

0:1

mola

Ching想燈

Friedl是正式錄用的足球員嗎？

d防守係咁派膠

0-3

正正常常踢返四後衛都唔得

對攻力超高既利華用3後衛 個腦係咪塞左

收到風拜仁閘位荒
有無諗過回收Friedl

本人經已復出
你地繼續百屌
話唔定成到材

???????????做乜鳩

2-3

利華咁樣剷跌人唔吹

2-5 痴撚線

NBA 2-6

不來梅

見到佢地比人大炒就諗起你而家踢緊個隊

屌你老母呀

不來梅作客表現仲好過主場 搞乜

等下場啦
對利華係難踢既

利華比你燈完

跪求不萊梅場波full match dl link

呢場之前Kohfeldt主場成年冇輸過

但係今場一輸就輸鑊甘
希望佢之後對高攻隊唔好排3後衛
btw 睇番呢場之前不來梅失球最少 而家..

好耐冇見過雲達比人玩弄到咁

唔打喇 投降喇

對上一次輸俾利華2-6係03-04個季

嗰年贏德甲wor

今季睇好多蒙特

我睇好不來梅 除左琴日個場 防守都好好

互燈

Lm

下你翻生?

只會係德甲同拜post出現 唔會出公海

拜仁或成最大贏家

拜仁後上奪7連德甲無難度

究竟呢個係咪真尼清

有咩仇家要避 我只係再無興趣係咁烏煙瘴氣既公海講野
我上返黎主要係德甲或者拜有賽事既時候可以吹兩咀
二來好似琴晚賤種比人炒5:1都可以笑下
三來可以恥笑史特加某神鋒

見唔見到都無所謂 反正我都無興趣出公海

看破紅塵

我已經完全想像到樓主睇完最尾嗰句之後屌你老母

好野回帶

我屌你老母呀

我都話架啦

韋碧克之流

肥9惡過共產黨

5 sick ball

個前鋒係勁就唔駛包尾

一球半球 唔計

跟本就係

想問下香港係咪冇台播德國杯？

CCTVB

可能冇買 CCTVB之前解散體育部

唔係呀嘛
MyAVSuper呢?

同一道理

拜仁贏得一球

贏到咪得囉
贏10-0又係3分 贏1-0又係3分

pizza佬1-0

04搞乜鬼

04 落德乙再練下先啦

雲達勁
其他三場要加時？

打地區球隊姐

係

加時完畢
有十二碼睇

賓特立

利華5:0加柏
要後上奪冠了

辣殺杜依斯堡3:0
弗賴堡落後基爾

利華食左春藥

對法記豬波正常 唔好sad

原來個歐洲超級聯賽係拜仁發起

你個名....

路明話fake news

利華呢頭炒完5球轉頭比賀炒

呢隊西波專搞鳩頭幾名d隊

插水狗雲拿2-0

講緊西波利 唔係賀記 唔好負皮我

3:0
柏林主場贏到加柏 拜仁 但係輸3甩比rb

多大劑了，下場比拜強姦

係咪調轉左，垃圾敗入到一球當贏

拜1:0多

垃圾敗比人射正8腳就失左8球
有求必應過黃大仙啦

梅拿老婆又出嚟加把口

More

話高華太遲出佢

不來梅後防派膠
MAINZ1-0

Mateta1-0

戲碼唔錯

咁快打多仔

以為雲達贏，佢就會輸俾你睇

加入西波行列

買左雲達盤呀

而家雲達作客主場一樣西

安份守己 做返中遊球隊

我地係雲達吉祥物

According to Kicker, Thomas Müller, Franck Ribéry, Arjen Robben and Mats Hummels have formed a 'veritable opposition' to Niko Kovac and are pushing for the coach to be dismissed.

梅拿呢條友收皮未

漢尼斯: 我屌鳩你地牙又亂作野

反安5俠2 之反高四俠
鐵膽兩老

竟然無保定份

Which 5俠？

上次好似係兩老，利雲，保定，高文/梅拿

Mola我多強陣作客馬體，冇力了

點解唔用副選打馬體
用正選輸比馬體 聯賽打拜仁又唔夠抽咪輸多兩錢重

04贏左

竟然喺歐聯見返馬連

賀應該玩完

隊短我愛你

竟然真係得，好開心

燈撚到咩
下場就俾薩克達炒啦

RB個種廢 對些路迪都輸

屌你秒速21係咩玩法
個種廢真係

添姆同poulsen 兩個前鋒都傷左點傷

有查普冇達仔 路維個腦比月台幕門夾過黎？

路維日日屌陷阱籮柚

好似達仔有傷先比佢抖下

好耐無聽過阿奴同沙基u21冠軍個班入國家隊嘅消息

出下新人啦屌

歐國聯生死戰

佢而家玩死自己咪仲好
起碼有三年幾時間俾新教練

多今晚Win到我切

多贏硬

拜win, 拜0/-.5, 再進取d就-1, 實fatfat

plea又入

隊波打得幾好嫁

細蛋

gg

Stindl>>>Kruse

kruse重得滯飛唔起頂個波

食得太多nutella

幫Düsseldorf脫離降班區？

仲有半個鐘

多個副選陣

多之前一路都係delaney正選
今場就突然出weigl
結果中間55波輸得好緊要

做乜鳩

食左屎黎

[url]
[/url]
拜仁班老屎忽食哂

班老嘢係抵被人笑
不過淋啤酒嗰下過份咗

Not enough space

兩隊04都輸0:3

利華炒完雲達加柏又變返魚腩
德甲利記

終於贏波

對面副選

贏到is ok

打荷蘭用返班唔跑嘅廢中

提前降班

莫迪斯堤番科隆
科隆班人腳根本德甲級

見到啲大陸仔屌佢同韋素都唔配著天津权健既戰衣

有時有啲嘢係整定就整定
上季的確係唔知做緊啲乜咁

啲大陸仔收皮啦

Kramaric

希望大家理性唔好盲反

Fox係咪搞緊笑
咁多場德甲播得一場
有個台仲要重播柔道都唔播多蒙特

法福又贏一場

法蘭克福上左力真係超勁

爬到上第二

Klaassen

弗堡好慘

gladbach

會唔會太廢

發夢失波

thorgan

世3細佬

世4

點解有人負皮我同肥9 comment

FC Ingolstadt fire their Coach Alexander Nouri after appointing him 63 days ago.

咁佢又真係教得差

賀芬咸真係同柏林一樣好哂歐戰位
下場仲要作客鏝
出硬局 歐霸都冇得踢

前2年鳩柏同鏝同組都有個歐霸踢 賀芬咸呢

咁呢組唔易食嘅 人地第一次出黎打仲想點姐，仲要傷兵滿營
11-12年個陣多仔初初出黎都係咁架啦

歐聯係第一次姐 但係歐戰經驗佢地舊年都有啦
唔易食還唔易食 賀芬咸你都唔使場場歐聯都要紅一件讓賽下話 我想呢隊野有個第3打下歐霸姐 我唔係要佢地全勝呀 但係佢地連一場都贏唔到 佢地打出嚟係好熱血呀 但係次次衰收尾失分 係咪抵屌呀 場波打得熱血無用架 係要攞到分呀

拿高士文快d去rb比呢隊野自生自滅 唔好攞到歐戰資格啦

痴撚線 咁嬲做乜鳩 我覺得賀記交到功課 同埋歐戰經驗你講緊上年兩回合輸比歐聯亞軍個兩場？

歐霸呀 我覺得佢地份功課係亂做咁交 歐聯打4場可以紅到2場真係世界級 咁輸都唔抵屌真心覺得唔掂
我一心以為呢隊西波唯一對薩克達可以小勝 呀點知呢隊西波比人絕殺 你話嬲唔嬲
舊年歐聯歐霸都包容佢第一年打 今年真係 學下加柏啦

其實賀記算係咁啦
咁人傷都踢到咁算唔失禮
當年多仔包艇
13年俾德國拜仁唱
wer ist gruppenletzter

其實係有法蘭克福做對比
人地個組都拉素馬賽 歐聯級既小組嚟
但係法記而家榜首

姐係假設掉法記去賀記個組 法記都有機次名出線

咁歐聯佢都真係叫第一次，歐聯同歐霸兩個世界黎
西維爾上到黎都冇得打橫行啦

我反而覺得絕殺迫和里昂兩次、差d搞到曼城炒車呢d已經交到功課
雖然自己都比薩克達絕殺兩次
今年里昂咁勁、薩克達不嬲都唔易打，唔好講曼城啦更加
16-17個季加柏死亡組都係撞到隊些路迪先贏到場 同埋15-16贏過一次西維爾

西維爾掉過去歐聯都入唔到4強啦

講歐聯出線啊 唔係4強啊
西維爾去呢組都食到黎明同薩克達啦

里昂真係話唔埋
你話食到薩克達我覺得ok
里昂今年連曼城都贏唔到

馬賽柒到仆街 得1分

今年隊西維爾打呢組一樣有機出線

黎明呢隊野估佢唔到 但係又唔覺佢勁 鏝個場賀記有少少黑 認真
薩克達今年係唔係難打我就唔知 我剩係知佢打多個先入到賀記波絕殺 同主場和賀記 比鏝大炒
加柏起碼叫贏到 而家呢隊野歐聯紅牌數仲多過勝場 死未

黎明贏個場好似哥帥唔係臨場指揮

同埋黎明法甲都唔係想像中咁勁
我覺得西維爾/法記同佢地打有7成機會贏

差唔多要對哂法記拉素先冇辦法啦
最後個輪先主場對隊apollo乜乜乜

個時抽歐霸分組都估法記會出局攞經驗
點知打打下打到而家首名

賀記歐聯唔知撞邪定點
對鏝比人絕殺
對里昂一場臨收工追和
一場就臨收工比人逼和
今次對殺克達又係

法蘭克福無咗高華
都無太大期望住
點知仲勁咗

法福又炒

rb 下場一定要贏+些路迪輸

Salzburg點解可以咁勁
全勝

上年都4強

但係輸曬血去萊比錫
上年以為佢有啲運 雖然都淘汰左多同拉素
今年全勝先覺得真係唔簡單

但係好笑在歐霸個邊rb場場半副選
佢地根本想專心聯賽

奧地利紅牛聯賽食硬 所以重兵歐洲賽先咁勁

2-2喎

Jovic 好撚勁著晒火

唔好燈

德文書 有隊波偷偷地出現

咁好眼力

今晚炒臭拜狗

200% 的波

拜想要幾多球 出聲呀

ok

拜ng收息

大迫勇也

保定今場都唔係第一次比大迫勇也食到位頂波

大b勁撚到

又到我復出拯救史特加時間

又同荷蘭一組
等打附加賽

德國再係路維教，對荷蘭實收皮，隨時入唔撚到2020歐國盃

狼堡又守得幾好

犀利 法記炸完即刻比狼堡2:0

開咗波36秒球證已經出黃牌

慕華

又十二碼

harnik

Ho ball ar

手球都無十二碼

好彩有VAR

頭先睇狼堡主場對賀芬咸
痴線個場可以吉到港超咁

法蘭克福6連勝痴撚線

冬季抖一抖
下半季再殺過

在弗賴堡隊史上，尼斯彼德臣和施斯共同以37球的數據並列隊史德甲射手榜榜首。

另外各項賽事中尼斯彼德臣為弗賴堡的進球數為69個，距離現德國主帥路維所創造的隊史各項賽事83個進球的紀錄也並不遙遠。尼斯彼德臣有望衝擊路維的隊史進球紀錄。

球員時代的路維司職前鋒，曾經效力過德國的弗賴堡、史特加、法蘭克福以及卡爾斯魯厄等多支球隊。他保持着弗賴堡的隊史進球紀錄。

路維原來係弗賴堡歷史最佳射手

Ching

加柏作客真係唔識踢波咁
唔洗輸真係好彩

Kruse個球

應該係今個禮拜金球

根拿老豆睇睇下波咁就去咗
RIP

德英大戰
敗痢
未來多
鏝04

得多仔有機出線

全部出局
歐戰全滅
爽呀!

多仔今季應該食到熱狗既

你地打殘猁啦

咪撚玩

04 88

又要比孫興民中出

真係全部出局
睇埋歐霸條籤

有多頂住
無全滅

覺得熱狗會贏
熱狗格食格食住多

施拿斯

送禮

沙展仔

大B

利華請保斯算唔算自殺

We'll see

7連勝後輸到季尾

真係唔明 明明近排利華好返好多

5場4勝仲要炒

德撚手足新年快樂

佩列錫坐半季板都放到64m

Fatfat了

巧想買我多股票

佢坐板係因為唔續約+辛祖爆發姐

拿度都賣
老而彌堅帶到新仔都放
況且04都水浸眼眉

牙萊今年德國最佳球員

伊朗又用返迪查加

kainz終於走

今日不萊梅打得幾好

漢諾威塊地好爛

告斯傳得超靚

杜塞爾多夫

希望下半季keep到

班球員踢下爭氣波幫下芬高

馬素贊臣當選漢堡會長

RB萊比錫 對 多蒙特 全場精華

大蛋靚波

rebic

奧古斯甸臣做乜鳩

炸帝以為無人睇到

好撚on9

琴日真係打得好 多攻勢
入波又靚
係輸球on9 12碼

Jojo

卡奧比潛水俾奧格解咗約
係咪準備過年

Veljkovic

好嘢 Jojo又入波
幾時大細佬一齊入

卡奧比感覺都幾有用架wor
有時入靚波 又有頭槌

sub me and cupped

Errr... 助攻定入波？

球證我屌你老母呀

一無me就win唔到

救下盤

改變戰局既球星

彈出又彈入

琴晚德杯多對不萊梅
真係球迷奇遇記

j死

補時兩度追和

pizza佬個球真係經驗搭夠

假波大聯賽

多仔真係間唔時就有場世紀大反Cup

屌啦我係凍檸 改個名就冇人認得

改到咁

今場仲勁 上次都話用半場追番4-4
今場12分鐘3球 假到呢

同個fd共用呢個ac
條撚屌改左呢個名
我就改番其他名

往好處想
進步左 至少唔係3-4

Leipzig果場hea撚到
和波等收工咁

加柏輸3蛋

冇咩所謂啦
反正唔係一隊波假 係成個聯賽假
有乜可能加柏主場輸3粒比柏林 柏林前幾日先打撚完120分鐘
又有乜可能兩隊咁高攻既rb 法蘭可以無入球
仲有freiburg咁西可以同狠堡3-3 仲要梅花間竹咁入???

都唔講上個禮拜德甲全下盤幾假

請善用唔知乜功能

弗賴堡首循環贏3-1 添
兩隊都高攻可以攻唔入 強強推話1-0 0-0有幾出奇

冇入波唔奇，奇在兩隊下下都鳩踢上前唔想入波咁

狼堡好似係呢期先爆番上嚟

rb個場中龍入唔到波都話
佢地兩隊係冇乜點中龍
唉

Bruma

rashica

jojo又入

兩分鐘兩球
賀創會120年

若不是Pavlenka

宇宙鋒霸陣間會比雲星沒收幾多次

kruse

鋒霸上場食紅

後備上場食紅，仲係前瘋，典做到

無佢即刻豬波

少左個中堅

難怪失咁多球

零四搞乜鳩

泰迪斯高

有邊個教練教04教得長

泰迪斯高似乎有人照
斬老鬼，海鮮波都仲未落鑊

哈化仲係食唔到雲達

比沙路
今季救左雲達幾次

hi bb

Hi, RB 3:1 Stuttgart, 買中了

派一分八 ok？

仲追緊數

lm

不來梅手足今晚應該high到訓唔著

好熱血

btw 要準備開新po
就快1001

開左了

[一出肥鳩 鋒線無憂] 德甲及德國隊球迷討論區 [貳拾壹]

肥鳩好波